[真普選] 反送中派同港獨派嘅共識

真普選短時間內令到特首同議員要對市民負責
特首同議員為咗選票 莫講話五大訴求 幫大家含撚都得
成立獨立調查委員會 同埋特赦義士呢啲基本野
真普選下 五年十年內 中共在港嘅影響力難以恢復
仲要依家中国支爆 根本冇多餘錢係香港維穩
香港請一個黑社會都貴撚過新疆多多聲

另一方面 真普選會係港獨嘅第一步 羅馬並不是一天建成
林鄭畀個閪你屌嘅機會可能仲大過一年內港獨
真普選下 港獨派同中共將會出現拉鋸戰 可能係五年或者更長
但至少呢一次 民主派抬頭 香港獨立嘅機會又更大了

所以話不論港獨同反送中都好 我哋永遠都係兄弟
我哋永遠都坐喺同一條船上 兄弟有事對我哋係損失
我地一樣追求 自由 公義 法律 無私 關愛
唔好成撚日唔記得你哋自己之前講過嘅嘢 不分化 不割席

啱 一方有難八方支援

唔啱 我行我素 關我撚事

唔好再分化 外星人對住習近平打飛機都唔分化

林鄭做雞畀示威者屌都唔分化

哥斯拉 屌林鄭屎眼都唔割席 ok?

俾完你咪又係每日百五個溝淡你，再搵人投親共候選人

咁同831有分別？

有足夠嘅議席 可以做任何修改的方案
就好似而家嘅建制派咁